警方國安處拘捕譚得志 涉嫌發布煽動文字

無綫新聞 - 據悉警方國安處拘捕譚得志 涉嫌發布煽動文字

香港警務處國家安全處今早(6日)拘捕人民力量成員譚得志(快必)，指他涉嫌發表煽動文字，違反《港區國安法》。

Push

文字獄

【警方據報引《國安法》 搜查譚得志居所】

警察搜查片段：

一隊警察今早 10 時許去到人民力量副主席譚得志（快必）位於大埔的住所搜查。據悉警察有搜查令。

快必的助理向《立場新聞》表示，警方是引用國安法入屋搜查，指案件涉及快必今年 3 至 7 月的言論。

講咗啲乜

文字獄 !

仆街國安死全家

冇追朔期

又係三至七月

2020 狗為左拘捕打壓
發明左幾多新野鋤人
世界級法律發言人

光復香港口
時代革命口罩
同黑警死全家口罩

警方是引用國安法入屋搜查，
指案件涉及快必今年 3 至 7 月的言論

支那走狗

佢夠薑咪告埋入去

所謂無追溯期係呃你

真係估到
但唔會驚囉

鐘意就黎搞吓你

拿, 呢個就佢地自己講既

指案件涉及快必今年 3 至 7 月的言論

口罩名係8月既事, 不過應該都係關街站事
但黨安法7月先開始, 咁關之前D月份咩事呢?

共產黨係零可信度

cls 肯定係見快必個個禮拜出嚟撚狗 乘機復卓
以後叫光復香港時代革命都犯國安法

國安法有紅官，告硬，證據幾薄弱都告

不容異見 已變成大陸野蠻之地

香港獨立唯一出路

屌你老母死黑警

Did 689 then BREAK NSL?

As usual

推

第二句好煽動喎

加速大法好

痴撚線

光復香港

周庭就話係上年六月犯国安法
快必就今年三至七月
然後支共同你講郁追溯期

又話冇追溯期

CCP你都信

岩啦！你繼續咁樣做啦

每一次大事件前就捉人嚇人

又加速

佢知閪咩
條法過左都未見過條文

煽動真係任佢講
總之佢話係就係

唔係信佢
係最怕佢地唔講一套做一套
如果真係無追溯期，就唔係加速大師啦

其實佢宜係好似小丑..
好心智商低唔好出來選喇

香港唔需要呢3萬隻POPO 佢地既存在係為左犯法

又玩追溯期

追溯到開埠好唔好

都估到遲早拉佢，啲街站咁撚出位

鄭麗琼好似都係畀狗告呢條

唔同,依次用黨安法告
入硬架
最小3年

同大陸有咩分別

屌你老母又亂鳩拉

又話無追溯期？

成日睇佢既3點維權
本身佢今日仲話出九龍

又話民情反彈, 又吹大雞

次次團火就熄都有人吹大雞, 好明顯有制度內的人想搞風搞雨, 危害国家

追溯期

應該係想摷佢幫手足著草嘅資料

妓女猶可信
只有騙子是真的

共產黨都信 真係有人信架？

今日9月6 大導演又有新戲上

民煮黨出聲未

追溯期 笑撚咗

仆街

無追溯期

一有党安法就係以言入罪嘅世界

冇野好拉就文字獄

傻嘅都拉

講咗啲乜唔重要, 請你證明你冇犯法

晨早知
支那講嘅嘢點會信得過

黑警死全家

掛念 健康講座

業餘馬戲團導演

又追溯返到以前

寬己嚴人咪警柒囉屌..

垃圾屌你老母

Day one 已經犯国安法啦

寫幾隻字就危害到國家安全，你個國家都幾弱雞喎

push

呢班含家鏟
識急轉灣=無罪

即係由你出世無限追溯到你死嗰日

仆街！！！

歷史任佢改
下次可能話九七個陣已經有國安法

犯法就係犯法
除非你係藍甴

又唔係搞你

又係到做拉人SHOW

覺得會刺激多咗人一陣出去

即係有追溯期啦，政府失信於國際，呃香港人就預咗，但你呃國際，即係啲遊說投資者嘅說話係信唔過

清算來了

無限追溯期

屌禁錯不推文
btw今日九龍見

推上國際
文字獄

charge咩人都可以用國安法了
引用國安法又可以即時搜人唔使入紙
重易用過簡易程序治罪條例果堆野食屎狗

中國陽光司法

仲要未立國安法前都要睇

好撚陽光呀屌你老母

結果咪又要坐

咪又係果幾個大字，過埋9/6就低調放返出來

幾時出condom

2020年3-7月有咩社交媒體言論？大家搵搵線索

佢點拉點打都坐係房點會驚

其實係咪想今日多啲人出嚟行街

皇上大仇得報

仆街

愈用得多愈唔驚

天滅中共

支那一向唔係跟規則做事
所以國安法唔係咩條文
而只係一堆不停加上去既人名

佢有無被拉超過10次?

dafuq

推啦 屌你老母

收皮啦黑警

再推

極少數人

3-7月 估到啦

完全大陸式
乜都唔可以出聲
國際睇到未

死黑警

你就真係洩露國家機密啦

又話冇追塑權?

屌你老味
香港獨立唯一出路

光復香港
時代革命
黑警死全家

真極權

零言論自由

你自己咪連登小丑

3-7月既post都計

高調拉 低調放

如果有追溯期兼文字獄，咁大家記得舉報689、譚耀宗發表64言論係顛覆國家政權。

利申：有舉報

奪朱非正色 異種也稱王

在黨牢牢管治下，有言論自由，不過發表違反黨言論就違反國安法，依法執法

黑警死全家
光復香港 時代革命
吹撚脹？

依家嘅皇法，係你要證明自己無犯法，唔係佢俾理由入罪

小丑都有護主犬

痴9線。。已經去到呢步

佢話你犯法就犯法
唔洗理講d乜

中國香港市

辱犬

20cents

殺無赦！！

好人一生平安
好想佢冇事

咪打飛機

無追溯期？講下咋

PUSH

秋後秋到你番宇宙大爆炸之前都重得

黑警死全家
天滅支那

言論自由

最壞情況，要幫佢安家

單憑你呢句已經夠屈你鼓吹謀殺 坐成世

不過驚條撚咩 成個中共 政府都要死全家啦

佢地係想恐嚇人唔好學快必
咁都唔明
你成日出感情post緊係唔會感同身受

回歸秦國

三月至七月國安法都未立

辱犬就唔比
殺動物就冇事係咪鼓勵人dum「狗」落街

屌你老母
黑警死全家

班狗真係好撚鍾意集會遊行前亂鳩拉人

搵個傻既要人了解佢思想

競爭對手
點會出聲
唔屈你係鬼係共青團
已經好比面

啲狗真係好想搞尻快必

上網都要cv?
係時事台開post多有分加？

重可以揀紅底法官即時判罪，唔駛上訴

抵死

支共話無追溯期，垃圾政權點會有口齒架

但快必不嬲唔講港獨咩劑

又以言入罪 死黑狗

信政府冇追溯期

唔追溯都變左追溯(雖然8月早就反左口)

又話無追溯期
而家就不斷拉人 秋後算賬
港共真係最叻今天的我打倒昨天的我

追塑?

賤種黑警

煽動文字

為所慾為法，你們稱之為法律

往後被人嘲笑100年，文字獄是垃圾

又睇吓點，基本上只要外國肯關注狗賊又咪要拖到無期，唔係周庭同肥佬黎仲會俾佢出黎

根本就係政治報復佢擺街站屌狗

快必追訴力要推上twitter

以言入罪，仆街政府

以言入罪

又話無追溯期
支那講野真係唔好信

連燈仔叫人學快必送頭又話街站冇事

快必的助理向《立場新聞》表示，警方是引用國安法入屋搜查，指案件涉及快必今年 3 至 7 月的言論。

咁大把人奶嘢

已封鎖會員 - 雲吞麥精

佢哋講嘅嘢真係信一成都死

根本就係扮撚晒野 是但加條罪就搞尻人 搜完屋 有新罪證就諗點搞尻你

處死晒全部黃絲叫咩速

on99

同你地一樣 講野都係信唔過

成日話太子站死左人

原來死左去英國

用黨安法拉 紅官一定告得入
胸部襲狗 大聲公襲狗

哇屌

又話國安法唔會影響言論自由

收皮啦831班狗肯定有見人就打

中國話無 香港話有
所以係明乎其實嘅港府帶頭搞港獨

呢個時候開記者會，好想人出去遊行？

呢啲行為就係只選擇自己想睇既野
所以成世人都唔會面對到現實

哦～言論自由呢？

聽到馬戲團李桂華話唔係用黨安法

馬戲團

CCP is determined :(

佢有直接講其實

唔係用黨安，用煽動
咁點解係國安捉人

又係李X華有直播

吹咩？
你地對唔同意見既人都打到7彩啦
點解警察唔打得？？？
手足有特權？

今日拉佢，好明顯係叫人下午吾好行出來，有危險⚠️

best timing
MAXIMIZE psychological impact!

睇見李桂華點講就真係搞笑。

如果任何反政府嘅嘢都係煽動，即係你唔可以再講任何政府唔啱既野，否則都係犯法。

又玩文字獄！？

大陸網上反共，常常只會行政拘留十五天

屌你老母

佢地成日用商業罪案調查拉交通意外,
反黑拉阿婆

已經冇三權分立

岩啊

成個南海西沙比美帝霸曬 縮到入福建演習

射東風射中自己友 支企比美帝ban曬搞內循環

小蛆蛆唔敢面對現實末來草都無得食

想移民人地又圍堵又唔走得 你地就fatfat啦

係現代版文字獄

你自己睇啦 我唔會講佢講左d乜

話查完覺得用刑事條例合適啲

連私鳥點解出現都唔知就出黎柒
香港就係你班狗執法不公,放藍拉黃
再加埋721,唔打9你地保護自己,企係到比你地打?

仲有好小不合意見就打,通常都係你班傻閪藍出手先
係示威場所,前後有黑警,你唔過黎搞9人鬼得閒浪費時間打9你班傻閪藍C

垃圾記者 垃圾問題

自衞犯法？

有無聽錯？
話人發佈憎恨政府言論

呢三萬隻

乜撚嘢叫煽動文字？屌你老母

你唔去美國叫加州獨立試下？
美國好自由架 又民主 話唔定講完就獨立左呢？？

以文字入罪

發表引起對政府不滿言論，好快網台全部收皮

講特權 班狗同鄉黑係無差別咁打人
對比對唔同意見嘅人
鄉黑同班狗又有特權無差別打人？ 收皮啦

而家入埋屋搜，咁搞法所有case都可以濫用黨安法任入屋，之後先再叉你其他，任屈都得

國際見

係刑事罪？

令人憎惡政府咩罪黎
林鄭拉左未？你個政府唔on9撚有人憎你啦

小丑就係負責搞笑架啦

黨安法，所有人要入都會有罪入

國安法

自己衰到貼地 黑人憎 賴人地 真係無恥到極點

政府俾屎你食都要愛政府

之前中西區區議會主席係咪都係咁比人拉？
大波嬅又濫告
不如問下佢係咪民調比林鄭0分就犯法？

加州州長自己宣布獨立添啦

咁難得拎到連登acc就柒少陣啦

反政府都唔得

係美國叫獨立
唔會有人理你

是的加利福尼亞獨立運動（Yes California Independence Campaign）是一個美國的政治行動委員會，在2015年成立，訴求內容是透過2019年的公民投票決定加州是否要退出美國。2016年美國總統選舉後，因加州支持的民主黨總統候選人希拉蕊沒有當選，許多加州居民支持Yes California獨立運動，民調支持獨立的人數比例上升至30%左右。

美國政府有拉依班人?

最撚令人憎政府甚至共產黨未就係林奠

國安法有追塑力？

文革時代返哂嚟

trump當選嗰陣加州叫過獨立架，人地有無又拉又鎖呀

睇多啲新聞先仆出嚟柒啦

快啲推到變同肥佬嚟被捕一樣咁響

叛逆

(1)任何人有下述行為，即屬叛逆 ——
(a)殺死或傷害女皇陛下，或導致女皇陛下身體受傷害，或禁錮女皇陛下，或限制女皇陛下的活動；
(b)意圖作出(a)段所述的作為，並以公開的作為表明該意圖；
(c)向女皇陛下發動戰爭 ——
(i)意圖廢除女皇陛下作為聯合王國或女皇陛下其他領土的君主稱號、榮譽及皇室名稱；或
(ii)旨在以武力或強制手段強迫女皇陛下改變其措施或意見，或旨在向國會或任何英國屬土的立法機關施加武力或強制力，或向其作出恐嚇或威嚇；
(d)鼓動外國人以武力入侵聯合王國或任何英國屬土；
(e)以任何方式協助與女皇陛下交戰的公敵；或
(f)與他人串謀作出(a)或(c)段所述的事情。
(2)任何人叛逆，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。 (由1993年第24號第2條修訂)
[比照 1351 c. 2 U.K.；比照 1795 c. 7 s. 1 U.K.； 比照 1817 c. 6 s. 1 U.K.]
3.叛逆性質的罪行
(1)任何人意圖達到以下任何目的，即 ——
(a)廢除女皇陛下作為聯合王國或女皇陛下其他領土的君主稱號、榮譽及皇室名稱；
(b)在聯合王國或任何英國屬土境內向女皇陛下發動戰爭，旨在以武力或強制手段強迫女皇陛下改變其措施或意見，或旨在向國會或任 何英國屬土的立法機關施加武力或強制力，或向其作出恐嚇或威嚇；或
(c)鼓動外國人以武力入侵聯合王國或任何英國屬土，
並以任何公開的作為或以發布任何印刷品或文件表明該意圖，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。[比照 1848 c. 12 s. 3 U.K.]
(2)就根據本條提出的控罪而言，即使被控人經證實的作為足以構成第 2 條所指的叛逆，亦不得以此作為免責辯護；但被裁定本條所訂罪行罪名成立或罪名不成立的人，以後不得根據相同事實就第 2 條所指的叛逆被檢控。 [比照 1848 c. 12 s. 7 U.K.]

好癲 但係初選都係排第四 唔知一二三去晒邊呢？？？

只要有李桂華

美國有人鼓吹州獨立架戇鳩

Retweet

政府自己本身仆街，居然因為人地話政府仆街就拉人！果然好仆街!

唔愛政府係罪

唔愛國家係罪

唔愛黨都係罪

我屌你老味啦港共 中共

痴鳩線

on9藍絲理論 事實係嗌完都無問題 日日打飛機美國都一樣 臭蟲論你都搵個好啲嘅吖

If you can say it, do it.

所以話香港仲邊住得人
有得走好走啦手足們

係囉咁你出去自衞下咪知囉。
你既然覺得冇犯法既話，做乜唔去幫手。
反正都冇犯法，怕咩姐。

對香港仲有希望既人

Pin

你條戇鳩藍絲唔識嘢就收皮啦，美國容許人民有槍就係因為憲法話人民有推翻暴政嘅權力呀！

每一次看到李桂華 都知道呢件事變得好兒嬉

#328

好似又唔係用國安法拉

你隻狗仔差過果班5毛好多班
講d野都站不住腳就唔好晌度7 啦

大家知道香港有幾痴線未？

依條罪 我同你全部犯緊

廢老上連登派膠 ，柒到

咁你試左未？ 唔試就話on9
唔肯面對現實
你出去幫手嗌獨立啦 仲響度講咁多做乜
言論自由嘛 既然你話冇事
怕咩呢？？

柒頭 出黎講下美國果班講獨立拉左未

做左先講啦，唔使又話人廢。
得把死人口。。。

最令人憎惡政府咪就係鄭月娥同三萬隻綠曱甴囉

721唔見人
831打死人
101槍殺人
黑警死全家
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

試乜撚 你老母呢到係中國啊

煽動令人憎惡政府言論

唔駛唱，個個都知你港共有幾咁乞人憎啦。

依家又話唔係国安法 係發表煽動文字

州長自己做埋添啦on9

你地如果係站得住腳
今時今日就唔係咁多手足俾人拉

係好多警察俾人拉啦

正on9仔

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

班撚樣根本係拉完人先再諗點羅織罪名

你有冇睇清楚自己之前講過咩其實

Dllm

係獨立呀7頭。連獨立都唔知係咩野呀？

我地根本阻止唔到，呢D大家都預咗會發生
無論要救返12個手足又好，五大訴求都好，所有問題嘅解決辦法都指向戰爭
我地要諗除咗好嬲好嬲之外，點可以令中國盡快變成戰爭狀態

快必唔會驚，驚就唔會做，為真香港人付出嘅人，係值得敬仰

死柒頭 人地可以公投tim ar
你條撚屎藍屍死番大灣區睇叼盤胡啦

嚇鬼，根本係驚今日又有健康講座同街坊一齊屌狗

叫黑警死全家已經係煽動

咁就嘥左個acc
bye 單機啦

想搞清楚，請問下你支唔支持國安法？

打倒中国共產黨
黑警死全家

你中意捉字蝨姐
講你就最叻

做唔見你地咁撚勁

等睇日日送頭

是但啦
拉得就拉
都係任佢亂up

蘇格蘭公投埋啦

美國人日日屌鳩侵侵添啦 唔見佢地俾人拉既？揾例子都揾個好啲啦五毛

好多國家都有國安法架啦

唔支持又如何？

推一推

人地有民主你唔講？

唔愛政府已經係罪
遲早全香港既真香港人都要接受愛國教育

五毛連自治體都唔知係咩呀？
知唔知有啲法例係加州獨有其他州份係無？

唔係呀，我問緊你支唔支持港區國安法係香港實施？

所以咪咁多國圍堵支共咯

條友完全唔答我

呢啲就係小平所講嘅黑貓, 好多人以為係講黑社會, 其實錯晒

藍海報啲字眼仲勁又唔告
擺明文字獄

去過美國未呀柒頭
喺街行行下隨時有左膠走過黎同你講佢想推翻美國政府行共產主義添呀
你唔去北京天安門試下同人講你想推翻中共?

掉那媽，文字獄

呢d問題佢唔會答你

答啦賤種
定係你唔敢答

唔係信佢 而係要攞呢個point發大黎講

我貼咗加州州長都宣布獨立
佢又係唔應我

佢唔會答你

離譜！ 香港人仲等乜？
移民啦，再唔走遲早拉！走啦！

即係唔準屌政府 ok twitter 見，呢個係國際金融中心

係呀 佢地日日吊侵侵既時侯有冇話要搞獨立？
相反 香港日日吊林鄭既時候就要香港獨立

仲唔明呀？？

而家美國警察日日開槍射死人啦
唔幫下你地最中意既美國既？？？

佢都唔識
你想佢點答你

佢都答你唔到
叫佢點答

好多人以為無追溯期
依家乖乖地做順民就可以無事

人地開槍如果係唔岩
係會拉
香港會唔會？

都話加州州長自己宣佈埋獨立，
咪仲係生勾勾響度
你肯面對現實未啫

Rule by law

你覆埋D野佢個預設data base無就會error hang機架喇

佢唔會答到你

咪就係得d比人洗腦嘅database
日日廣告話個個國家都有國安法
香港就要有
但人地國家有民主又唔講

其實加洲成日叫獨立
重有加洲獨立旗

聽日咪冇3點維權聽

當已經有不少唔人被國安法以言入罪，泛民仲為緊可唔可以接受中共嘅offer, 留唔留係議會快樂抗爭而掙扎.......

想問下你意見，要求落實五大訴求算唔算觸犯國安法？

樓產個藍絲識條鐵咩

摺埋啦柒頭皮

其實你想講咩
反抗極權點會唔比極權拉
你發緊咩夢

定係又係藍C個套西瓜靠大邊理論，有權就做咩都岩，無權的做咩都錯

美國警察有幾多人射死人之後比法院判過度武力要踎監呀
人地法院唔會讚佢地開完槍有高尚情操架柒頭

未計美國警察比人射死埋
啊,仲要射死黑人警察

出去行街之餘，不忘推呢個post

佢唔會面對事實

Yes California Independence Campaign
人地加州15年開始叫獨立

叫到2020年政府都唔理
點睇

中國就17歲靚妹可以分裂國家
叫句口號又可以分裂

人地加州獨立有曬總部有曬人都無事

睇多d新聞
眼光放大放遠d
人先會進步有創意

佢睇唔到架啦

無追溯期既意思姐係無限追訴期

重有2014年蘇格蘭都叫過獨立
有咩國家連叫句口號都要拉要鎖

快必助手爆左國安調查7月之前既料，駛唔駛搵人保護佢安全？救得一個得一個～
香港人一齊去英國，創造新香港城邦，絕對係刻不容緩

公投埋啦
個藍絲完全唔答我

出現啦
究竟我地幾時會比人告藏有煽動性刊物

自己人

得共產黨呢D垃圾先要CONDOM去保住國家安全

係

如果一個國家好.....叫獨立既人只係小數
跟本不足影響理會
只有差垃圾，先會多人叫獨立有離心

遲下話【鍾意讀英文】都可以入罪
因為個英字令人懷念英國，即係憎恨港共政府

我有權唔表態，你地話言論自由嘛。吹咩

其實你心底裡都知支唔支持架啦

問埋晒啲廢話做咩呢？？

蘋果出埋tweet，肯郁未？

無錯
但中國人唔會反省
而係打壓

自治咪獨立囉7頭。唔脫離政權點自治呀。

〈國安法〉只影响少數激進人士.....
如果以言便可入罪，咁就唔係只影响少數人

知唔知United States個United點解

大興文字獄好撚野

你當然可以唔答
不過你咪又係一隻連支持國安法都唔敢講嘅支那畜

好好享受下言論自由
你返咗上大陸就冇架啦

自己要言論自由
但又支持極權剝奪人哋嘅言論自由
隻雜種狗矛頭到

你肯定踎左？

咁美國警察都幾on9

每年都射死幾百個黑人

原來咁想去踎

係呀 我肯定佢地踎咗
on9仔做警察到到都多 香港有三萬個添
不過人地個法院唔on9
其實閣下嘅智慧都夠做香港警察 有冇考慮過?

弱智支那仔唔識又衝出嚟柒，夠膽你咪學蘇格蘭搞公投

希望佢獨立成功啦

我支持佢獨立

唔好再覆隻支那共狗啦，講嚟都嘥鳩氣

好快話D公廁污糟都犯國安法

你估唔會咩賤種狗

黑狗 綠帽狗 冰狗 貪狗 裙底狗

出聲啦賤狗

你個邏輯都幾好笑
//你地如果係站得住腳，今時今日就唔係咁多手足俾人拉//

如果個地下濕咗就一定有落雨？因果關係搞清楚未？

真係開心 睇到都心涼

我都支持你老母獨立做雞

駁唔到？

搞清楚好耐啦

個結果就係你地會坐晒監

由條例運動開始到而家
睇清楚晒

為左個3唔識柒既殺人犯
個犯坐唔成監
但你地個個去坐監

呢場戲真係好好睇

有咩要駁呢？？

你地預左架啦

本來大家都當傾下計討論下，不過睇黎你都係藍絲差佬果類

真心支持警察

按你邏十十口，十一人被人制裁，係咪佢哋做錯咗？

討論？？？可以呀
點解要行出去俾人拉？

多謝幫手推Post 繼續推唔好停
推到全世界都知喺香港憎恨政府都係犯法

最緊要你肯認

又話針對少數暴力份子既?

好過你地得把口啦
仲唔出去幫手

呢個post 5毛多到仆街

今日等睇送頭

原來又係依個雲吞麥精

各位巴打由佢啦

你贊唔贊成落實基本法第四十五條同六十八條？

佢全部唔覆
一味講自己野

宜家連當差都唔敢講出口

佢跟本唔知咩來 算啦

煽動.....咁毓民都好危下

以言入罪 以思想入罪黑警嘅行為先係煽動市民

唔使邏輯，唔使轉移。

而家個結果實實在在既係
殺人犯坐唔成監
相反
你地所謂手足要坐監既坐監
要走佬既走佬
呢個係事實

唔使去比喻其他野轉移視線逃避

支那落地獄！！！

真係越黎越好睇

你有份資助香港黑警呢D恐怖份子 屌你老母

你都好重口味，中意吊人老母。

你班兄弟早幾星期走去影人裙底，點知影著自己個幫辦

其實臭支都一直柒比人睇，自己就係賤格過屎泥， 係打就快撚D

咁你坐喺鍵盤支持警察

而家實實在在都係有人被人制裁，呢個係事實，同你個邏輯一樣
唔使去比喻其他野轉移視線逃避

真，先還押你半年已經夠死

推重要Po上熱門